mtr壞車民怨仲勁過廿三條立法

屌你老母觀塘線又壞

所以有得揀真係唔好搭地鐵

無得返工勁慘

覺